小學生作文

Write a composition about yourself

My name is Tom. I am from Hong Kong. I am a student. I am six years old.

My family lives in Center. My father is sixty-nine years old. My mother is fifty-one years old. I have a sister and a brother. The name of my sister is Rosa. She is a doctor. She is twenty-six years old. The name of my brother is Pedro. He is a student. He is thirteen years old.

I live in an apartment. My address is 3225 Pine St. I live with my family.

I like my classes. They are interesting. I like my classmates. They are friendly and helpful.

有錯請指點

俾個A+你

Center

5*******

Center無錯

作文地方名可以係虛構

想識你家姐

無i go to school by bus 0分